有咩車（公共交通）就上咗先啦

唔好再睇㗎車去邊度住啦，而家唔知d車要等幾耐㗎，萬事小心呀

自推

再推，加油呀